生得矮 五官不正 口齒不清

點先溝到女
利申：165 巴

溝仔

仔都溝唔到啦

我一樣，不過高你小小

巴打有冇囡
唯一一樣好彩嘅係我係瘦撚
唔係肥仔

先唔理你有冇錢
溝女一定要靠口才+打扮 +主動+才華

口才又死
五官不正加生得矮點打扮都死

唔算太主動唔算太被動
才華還好

但口才+打扮已經輸撚晒

口齒不清 建議
-瘋狂讀報紙
-每日對住塊鏡自我介紹
-下載哂成套大帥哥，mute聲, 幫張衛健個角色配音

溝仔仲難過溝女呀

都有呀
好咗好多㗎喇
但都係口齒不清

叫雞

口齒不清係幾不清先

真

可以拍戲扮弱智😂👌🏻

睇完睇埋小寶與康熙

溝返7條囡啪啪啪

撚有咩

講野快到人地聽唔到

難啲喎

巴打幾多歲

我本身倒及諗住箍牙
等個五管正D
同埋發音再改善少少
唔知幫到幾多

21

而家每日都有做埋D鳩流流嘅運動同瘋狂飲奶兼早瞓
唔知可唔可以再高多1cm

以為講緊我

同你一樣